====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À partir de dessins et de maquettes , chaque configuration de la Autoportrait Le paysage : une expérience pour construire la ville Atelier Corajoud . cellule , chaque dimension , chaque meuble , chaque objet était « négocié » et retravaillé avec les futurs occupants .
Entity Name (Type) :: Atelier Corajoud (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Autoportrait Le paysage (MISC)
Atelier Corajoud (PER)
Total entitiy counts: 2

